Kyle Bass開心大發現

日期：6.10.2019
地點：香港
事情：（核爆）
美國對沖基金經理Kyle Bass發現咗緊急法嘅秘密：林鄭依家可以正式沒收銀行嘅錢同所有資產。香港的法律制度已基本消失。

美國佬終於醒覺啦

推推推

Push

推推推
文宣要做野啦

推

推到咁慢.點做野
依家美國人終於開心大發現
未來應該陸續離開

push....

push.

Kyle Bass係想香港爆從而賺錢姐

依家既時勢.邊個唔想香港爆
遇期都會死落去

正常對沖基金依個時勢都會short hk啦

講得好

push

psuh

佢團隊應該俾大家更早研究定港幣點冧啦
何來發現

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

爆炸

收到可靠路邊消息:
政府將會喺下個星期五(即10月11日), 動用緊急法. 凍結及沒有香港人在銀行體系的所有財產, 以令示威者幕後金主無法繼續以資金支援.
然後再用警察已記名的資料, 再逐步政治審查歸還財產
但以派發4000元的經驗, 估計整個歸還財產過程需時長達5年.

準備2020年發大財

準備定攻香港啦肯定